班泛民去撚曬邊

收曬聲？

出黎又俾人話扼光環

你想人點？

應該開緊香檳慶祝緊.

頂多咪遊行

都係留返七一先

開緊post問點解黃洋達無事

係囉
未到佢咩？

話我左膠都咁話
梁天琦代表律師係蔡維邦資深大律師
同時係楊岳橋嘅「師父」

你無睇到長毛賊第一個衝出嚟食天琦饅頭咩：

出黎=食人血饅頭、呃光環
唔出黎=潛水、割席

泛民又有資深大狀幫天琦辯護，又有人去聽審
天琦都走到坐監呢最後一步，「本土派」特別係熱普城做過乜去支持佢？

特別係黃毓民系啲人，選舉都過左兩年咁耐，又同熱城反埋面，點解到最後都唔修好返，起碼去聽下審

好似私底下有籌錢比佢